mark ruffalo twitter出post支持香港

唔係話咗係改圖？

Pish!!!!!

fake
check左唔見有

fake news